代尋人啟事！！！11月3號 觀塘區 推推推推推推推推推推推推！

想搵個男仔
2020年11月3號，大概朝早8點半係油塘轉車，途中見到個男仔，大概1米86左右，著藍色長袖恤衫、寶藍色長褲、啡色皮帶、啡色尖頭皮鞋、黑色nike背囊同埋戴住紫色口罩。我係喺油塘轉鰂魚涌嘅時候企係你右後面嘅嗰個女仔，好耐無試過咁心動😳 好想好想好想希望可以係到搵到你🙈
最後祝福各位情侶都幸福❗❕❗
同埋所有人都搵到對你好嘅另一半～❤️